個post唔見左上唔番cc台

根本不可能打，韓國日本冇話同意